有冇人諗過支那將會點對付香港人？

香港人自己都玩死自己啦